[6-2-2017］股市直擊+波神信眾區

連登第一post
D9__ sin

Lm

連二宮和也都玩PAD

吞啦 d精仲熱既

乜料

終於要開工

魯芬RIP

烈火奶奶

rip

CHOW NG CHOW 暗風神 HO...

Ho

兩抽...

我細佬用電腦玩PAD，自動轉珠...

ME有FD子又自動轉珠又黑石結果被BAM..

wadiu...uffl

日日都鋤落230

Ng call la😒

DOU NG G PUT MUD 9...

short klm

Me put jor.....short put

1478

lap 少又fat fat

英國買蘇威會唔會平d...

黑石所以bam⋯⋯自動轉無事喎

會

屋企人去英國玩...叫佢帶d返黎先

近黎銀行股好強勢炒加息定咩？

我都自製加色先

無睇一排隻渣兜就去返80蚊

炒DODD-FRANK

業績期啊Ching

ME D7U...

deregulation

ibank lap果然是最了解投行行情既人...

心JAI黑石大王都矛樹

聽聞你轉去大行

follow u la ching

炒Trump Trump

殊....see 谷....

可以係邊度入紙申請入谷

bc收費谷

Wadiudimar

想申請入谷

廢寢忘餐暈倒 途人報警送院
狂打機20歲韓狗童昏迷

【本報訊】旺角一名沉迷玩手機遊戲PAD的 20歲小五韓狗，昨晨起床後即投入網上虛擬世界瘋狂刷RANK廢寢忘餐，兩小時後被母親催促才肯落街買麵包，不料男童步行至街口即體力不支暈倒，由途人代為報警送院。社工提醒家長應安排適當的暑期活動給子女，若發現有「刷RANK成癮」的惡習，需加以糾正及管教。

打機暈倒的男童Tunat，20歲，暑假後升讀小五，與家人同住旺角區。他送院治理後並無大礙，還振振有詞地自辯稱有四個家姐，家中電腦枱經常被她們佔用，自己每日上網打機才一個多鐘；而近期最愛的手機遊戲「Puzzle&Drangons」是一個刷rank遊戲。不過他立即遭陪同送院的母親搶白，指他成績不好，終日沉迷打機。只是湛母對此不以為然，輕描淡寫地道︰「細路仔係咁架啦!」

落街買麵包不支暈倒

昨晨9時許，韓狗T童起床後即鑽上電腦打機，廢寢忘餐極之投入，一直到 11點母親又催又趕才肯離開椅子落街買麵包做早餐，不料他步行到弼街與西洋菜街交界處疑體力不支暈倒，由途人見狀報警。警方到場將他送院，並找來湛母趕至陪同。 醫學界人士指出，大部份電腦遊戲具有高度刺激性，令玩者精神處於亢奮狀態、腎上腺素上升及血壓上升，長時間會增加心臟負荷，引起心律不正常及胸口痛，輕者抽筋及昏迷，嚴重者可能猝死。 而且電視或電腦屏幕發出的閃動強光，可能誘發羊癇症。若患有心臟病、羊癇症、肌肉痛症等，千萬不要沉迷激烈的網上遊戲，即使玩也不宜連續數小時坐在椅上，應每小時休息15分鐘。

每日上網四小時可上癮

社工則提醒家長，應該安排適當的暑期活動給子女，留意他們上網的用途及時數，每日上網逾四小時已可能上癮，應要管制。

porn tonight 真係J 到出血

有冇原文

gap die la

GAP DOU ON99

油股係咪得386 揀

236->244->250...HO NG HO...

邊位清

我都想

gun break 236 加倉

Ho dor CD ROM

d7u la

LMHY

Next month sin ok?

HO...

古川修UP

Follow jor BC find eat
Recover jor siu siu Hp

Still big gap gap
Go 22700 let me ping ok ?

全體固傷裝備卡

有冇Ｄ柒頭炒錯左本地銀行同肉銀
渣打早排試過低過5仔
依家差兩成

已經有1隊繼光I

尋日係巴黎人玩craps
玩一鋪200on 4,5開始
可以上到萬七
我買之前條友好似已經二三十下throw
total應該有六七十throw左右
跟住下一throw一下即七,即cash out

Dls,好q多客拜三先開工
得三日要去咁多度拜年
仲肯定d時間地點唔會順，去完柴灣入火炭，之後尖咀etc
想頻撲死人咩，Diu it

包gogovan車你去啦

唔去

唔去無飯開

我鍾意截的士

又賺

的士會唔會跟你一日丫
冇的士你就仆晒街啦

咁撚好彩

之前輸左成皮
好在有救星

通常唔識玩先咁有luck
我都救左佢
叫佢走唔好再玩
通常一磨就比返晒佢

年年都係咁，諗住今年初十係拜一
有成個星期去拜年
點知佢地咁遲開工

邊條撚屌架？

4ching

正acc抽中坊屋春道
副acc抽中咩九里虎

邊隻勁d?

九里虎玩快刷
春道主動技同覺醒都勁

九里虎冇天降唔睇type
快刷仲快過濕仔

品客啦

其實金沙真係好屈
可以不停送酒店房
今次巴黎人都有得送

奶共奶到雪雪聲
捐錢俾佢啲港豬

九里虎+山本?

乜鳩都港豬
你自已做左d咩又唔係港豬呢

柒到唔敢睇

其實冇咩分別..邊個都一樣係e d野

發覺好多人都中意咁叫人

所以都唔知邊忽lesser evil

比你普選到咪又要做
港獨左就可以唔洗做

你聽下19就知
佢成日bin當年d人自已推689上台

好似我地d馬迷
屌潘狗拉馬,都話應該點點點跑先岩

但屌人港豬,又冇建議
你叫人點跟

個春道要5色先開到果2個覺醒..唔太好用

食屎啦潘狗...
隻阿方索騎緊咩呀

仁愛之星尾關P呀
我屌鳩佢

係打MP龍喇叭tan嗰陣先用得著

三疊起碼

抽2隻咁既野

雷神鎏金驃

我好唔鐘意買佢d馬過關
好易激死
諗住上次打交今次會正常少少

2107

話說同個fd用左4重彩基金入面一皮野買三T
佢全權負責
佢柒左少少攪到中唔到
真係激死me

潘頓又第2呀e場

軌炒9雲爺爺我已經心滿意足，其他野我都廢撚事理

腳指

真係無得打

你城再咁輸分分鐘要降班

最驫 環保動力

所有問題源於不公不義的制度
制度唔改，選邊個都無大分別
整個識交下戲，城府深d的上台其實可能仲大劑

琴日買咗下盤 睇到40分鐘訓左

瞓醒屌你半埸0-2

成場19000都燒味，西到震，毫無戰術可言
但9下9下又3:0

聞落去甜得黎有D"那"鼻乜野煙草黎

前邊無快馬 唔打燒味仲有咩戰術

高基連...

442，打燒味唔用爆炸頭
福仔下下回傳，馬仔又唔出，呢d乜玩法黎

魔佬唔太用馬仔 爆炸就 難登大雅之堂
但又唔將爆炸掛牌

盧卡古又入波又助攻..痴線

新魔獸 好似普巴咁回購啦

對大陸的關系,其實冇咩大分別
最主要睇習大大想點就點架啦
但香港自已內部事
一定有分別
689明送錢比新世界,真係大過份啦
故宮又明送錢
689佢地真係當所有人死架

25仔但勁...買唔買

你明d票點黎，班大商家在香港幾有影響力
根本係唔係都送$，明定暗，交唔交戲
送比邊個only

邊個上都一樣啦 上邊跟本有order 要CE跑數

25仔都好過合約戰士

引入大陸商家慢慢減低堆大班既影響力
仲可以順手換多d人仔落黎

你兩樣都係...

你同我都做生意點會唔知,呢個世界邊會冇利益輸送
美國咪一樣有
但係你唔跟rule行,政府d錢你話比邊個就邊個
要幾錢就幾錢
你玩鳩晒啦

特朗普咁都大把人撐啦...
佢都玩9哂

VPS+撚羊...

美國佬撐佢好正常
班仆街歧視仲勁過港燦歧視大陸喱

人地就係擺明玩鳩晒，你可以點！？

呢個一定啦
共產邊會比機會你起佢飛腳丫
不過呢,外匯就冇乜,貼錢比佢地黎香港做生意會少返d

就係冇計呀
根本就冇解決辦法
我地做乜都唔會有用
只有等運到等共產黨收皮啦

剩係比地班中資地慘商都夠啦

如果侵侵真係夾到製造業返美國就爽

175帶量突破
從調整區突破新高
個volume好勁
調整區雙圓底又靚

岩岩展開呢轉升浪
今日入仲ok

JJ狗

好多出現走勢咁靚，基本面咁好既股

STILL ALIVE

淫獸

國指lc 早走左 依家再入返

內險又炒咩主題

養老金入市呀

內險內銀應該輪住炒

Tom Brady 又救全家

唔炒車的話就係
人獸 7.7%會唔會過份左少少

大媽顛起上黎...

Sir _ _

養老金都冇乜水,你重想佢咁高位接貨
明顯影響國家安全

到第三節都仲係on99

講養老金入市講咗幾多年

175

HSI up VHSI up...

聽日跌番晒咁多好無

其實有幾多，一早比人虧空晒
入市蝕左仲好，可以報大條數

成日都係咁

依家唔得啦
全國莫財呀
冇錢派Ｄ人除時做反

真係痴線，勁過9衝21入面班友

lm strong cll

下年跑全馬

gun

ME長期十K...

all of us are 港豬
但有豬會俾錢屠夫磨刀劏自己

咁ching又撐邊位?

金沙做緊六里幾

大師請冷靜

我呢啲establishment入面嘅基層中坑
梗係睇下邊個對公墓猿福利有著數就支持邊個
暫時薯片同林鄭都著墨唔多
睇埋葉劉先

直屌上去好冇...

掃call

D7BC

GAP DIE

U fat die la....

你call左幾多

想買張機票返香港 價錢由朝早睇1800升到8000

WC無限討伐 DIM DA

復刻無限塔也不算是壞事吧，
刻薄的話連看板也不會給你，
不要忽視上次沒肝完的玩家，
重新打一次重拾感動有道理，
置於營運立場會明白其心意，

棄置不棄置隨玩家個人選擇，
坑有多深也不是第一天知道，
要埋怨又繼續玩就是你犯賤，
及早刪遊戲別影響有心玩家，
時刻感謝馬場才是應有態度。

BAHA JAI

玉子將軍正呀

屌 short jor call tim

23500熊應該

星期一至三都食開年飯...要星期四先有得試...

Tome Brady=姪魔
有下睇住就黎knock down 都傳到波

養老金入市最on9既地方係大陸仲升得少過香港

真係入市反而唔係推郁上面，竟然係推郁香港，哩個咩玩法

Lmhy

wa you fatfat la

me just eat jor

sok boss 10k;?

呢兩日掃左成60億貨
盈富成交大到

No,報左五月跑山
8km,屋企附近

金升乜鳩 老美又跌乜鳩

oil break bin soon

ME WANT 60

ok

Make a call to Trump to declare war to Isis

跑山腳痛

跑街都傷腳架

Sir樂觀

ok la 共

ok la 共勉之

哪有暗風神LLM